香港係邊度可以買到氰化物？

睇新聞話網上有得買 係咪真

利申：純學術討論

五金鋪？_?

已報驚

學術討論

淘寶乜柒都有啦

睇睇先

已超出學術討論啦阿化

應該要有牌先賣得？

同個官講用係邊啦

同埋我想問蓖麻毒素係咪比氰化物毒性更強？

咪即係山矣

自己精煉咪得，用車厘子核

邊度黎精煉既工具

淘寶都有

利申 學術交流

去回春堂買啦，早排先有個人買咗一斤砒霜返去煲糖水

冇讀Chem 睇唔明

定係巴打講下面個廣告 驚大陸既會係假野

平衡方程式黎 好似係
冇招chem幾年

南北杏
報紙油墨

咁都睇唔明你學咩人學術討論呀

對唔住